點解呢排成街都有人賣IQOS 電子煙 ?

旺角街舖又有.

先達又有.

樓上舖又有

深水埗又有

呢隻電子煙 真係咁好炒？